大圍捕開始 幫推！！！

20:53分 北角新光

真心唔明點解仲唔走? 雖然話就話要專重前線決定, 但次次都出事, 求下你地

.

推

推呀

推推推

推，快撤離

Push

推
快撒

推推推推

屋企要人

回家